工程裝備黎講Hilti算唔算最頂尖？

Fb成日見到Dewalt廣告 兩間比較邊間最好？

一定hilti
淨係拉爆已經屈左機

仲有塞防火
佢唔上制係賣電動工具，材料先係最賺錢

所有入BD野
基本上都預左用佢
聽佢地SELL屎講
一款螺絲要用50萬去計數測試整report先入到bd

結構入則圖果d 螺絲款 全部都係hilti 黎
都未見過其他

其實常用款有其他
不過阿sir唔鐘意見到
陣間阿sir唔高興睇多幾睇
自己麻煩

現場見光用hilti
陰角位用jam

咁電動工具上 成日聽到嘅紅M BOSCH 同埋HILTI Dewalt 其實有冇大分別?

裝修用紅M多

佢果d唔知咩膠
副爛牆打唔到拉爆
用完之後打到 仲可以受好重力

Hilti啲配備好姐

份則有關佢產品啲部份可以比哂佢地搞

Hilti架餐係好用
但一路都有好多問題
就係佢設計比鬼佬用
睇下紅M手磨機同Hilti手磨機就知
屌你個西Hilti手磨機勁撚大部,
D師傅渣手唔方便都唔想用

Hilti架餐通常係大客先用
間唔時有優惠
買子彈送槍

有 好多時紅m bosch都夠晒用
hilti係再專業d先用
即係你食m記都唔會要求5星級大廚煮比你

紅m設計岩亞洲人
hilti岩好專業好講效率既人
bosch冇用好耐啦 款好少
dewalt 美國牌子唔錯嫁 不過少人用唔知點解 冇咩宣傳？

夢想有一套hiti放屋企看門口

Hilti

Hilti似係解決方案咁 所以好貴

材料黎講，hilti係唔駛煩，冇爭議，標書係寫咩同級材料都得，但係又要俾書仔，又要確定種類型號，條公式唔同計法又要重新演繹一次，其實係唔細既工作量同行政手續

工具黎講，hilti既炮同鑽，特別麻鳩煩，佢地好撚想用獨家既鑽嘴同砲尖呢d消耗品，所以即使性能ok但都係麻撚煩
切割類，打磨類工具就唔該炒柒左個設計佢，d握法，開關設計，全部都係累事，有乜理由打磨工具你整個要長期揸實既開關俾人用，懶安全咁鬆手即關，呢d野要長開揸到手震都未用到一陣咪仲危險，垃撚圾

dewalt既鑽，特別係充電鑽，黑科技級數黎，仲大力過濕電鑽，不過好撚貴

佢出果個電魔王系列

Ryobi?

佢 d廣告賣到好好用咁 睇到好想買

Liechtenstein

想買把充電鑽看門口，見20v好勁咁，有冇推介？

好似好少見

應該係得12v 22v 同36v咋wo

有興趣搵我

紅m 太多玩具 有d效能唔高
hilti 同太多人撞 係地盤驚撈亂唔見
dewalt 貴
bosch我覺得好垃圾
但依家d無碳刷電池手工具都好勁好有力
不相伯仲
學師以來都係用紅m大

Hilti客服幾好 我留言唔夠30秒就打過黎 解答我既問題

香港冇

某D地盤安全要求

hliti 1粒拉爆5蚊雞
寫落標書到真係fatfat

冇人識milwaukee? hilti工具真係食老本 把充電油壓鑽出左10年都冇新款 大把牌子呢幾年出既油壓鑽好過佢 佢把10年前既油壓鑽連燈仔都冇粒 做間位真係食蕉 又重 係d冇玩開工具既人先會吹捧hilti

Hilti有個designer幾正

落地盤十個有七，八個大部份行頭都用Hilti/紅M，特別係水喉佬

最後我自己買左一套devon做私伙

Hilti藥水螺絲

用開牧田

結果都係斬短鋼筋

香港牌子嚟架喎...

你點知個螺絲帽係hilti嫁？

真係做工程就知Hilti 好拿黑人憎

Ryobi玩具來

我都係

點會係香港牌子？

總公司係日本

巴打可唔可以講多少少？
係工具有問題定係其他方面有問題？

啲sales engineer有啲都唔差，時不時都見到啲後生女女。

同紅m一樣都係香港上市公司創科實業既分公司

創科都幾多裝修牌子

啲野係好用 但價錢都貴到唔合理
但上家業主spec左又唔用唔得
政府啲工程咁貴 有部分都關HIlti 事

啲電好唔come用 紅M好撚過佢
同埋佢啲料貴到仆街 買左500粒拉爆要成十萬 送左10幾部工具比我但冇包電 唔知送黎把撚

家居/整車看門口邊把充電低屌

20v左右個類

好用,入到List,但好貴同埋老一輩師傅唔會就住用

18v紅m

要你買電
電先最賺錢

鑽果堆唔知 咩RE500 拉爆 coupler 果堆就一定一流
講緊售後服務
入submission 計數
夾佢本野落去慳水慳力
貴都唔太關我事

$8000幾一支啫
我自己都買左套$2000幾，細細支，個扭力大到可以鑽石屎

我又係

係 我問個sales唔要咁多工具換幾粒電得唔得
佢話公司電先係最賺錢 ... 所以唔得

磨機勁過插濕電 電鑽開同熄既時候有小小緩衝 大力未用過dewalt 暫時黎講hilti係最好 不過devon 性價比高d

5蚊好平啦，hsa 大少少都過10蚊

接近1k1粒m12都用過

想問有冇人知邊到買Hilti電平

呢到應該好撚多hilti同事mon住個po

我識個整機師傅話hilti d機入面嘅料係垃圾黎

Makita

工具黎講HILTI 貴在個維修服務
本身並不比其他牌子優勝
不過佢個Design真係靚
拉爆HST系列就冇得講 一路都係龍頭
利申:前員工

Makita*2

BTW 好多公司Purchaser都鐘意用hilti
因為唔洗成日採購 部機壞就叫師父自己打去hilti call 車黎收 做少好多野

Youtube 睇d工具比拼, dewalt成日都出哂煙過熱

7:05

但dewalt d工具個樣真係好靚仔

請問紅M即係咩？

即係牧田 makita

咪即係紅m

綠M